如何應付成日發脾氣嘅女朋友

基本上每個星期都總會吵架
氹又氹過好多次 認衰仔又認左好多次
理論又試過好多次 點先可以嘈少d

唔好成日發白日夢啦

你第一日拍拖咩
女人呢種生物,你同佢講理性,佢就同你講感性;你同佢講感性,佢又同你講返理性,根本啲女人就冇人性。

一發爛咋就搵啲朱古力扔佢 搞唔掂就攬住佢唔好放手

咁樣過左四年幾
始終有d野，有d性格係改唔到
嘈姐係唔岩
雙方捉完都會攰
改又改過
個女仔咁鐘意嘈，小氣又夢想化既話
其實可能佢唔成熟
代表你好愛佢都好
你唔會係佢岩時間既人

同埋次次嘈
你開頭會講道理
但因為你錫佢就會就哂佢佢岩哂
大家都唔會成長到
到後尾其實只有男方傷

可唔可以將情緒從我身上拎走

佢會因為咩而發脾氣呢？

Anything

中